疫情爆到咁 泳池同其他康文娛樂設施幾時閂

如題泳池好多人游
一個中可能就好多人都會中

仲去嘅話，中咗係自己抵死姐

都係既
個啲泳班真係好L多

我諗應該快㗎啦